# JKBR

Eine Weiterentwicklung von Robot Karol, einer Programmiersprache für Schulen. 
In Java Karol Battle Royale kann man:
+ Gegeneinander Robot Karol zocken
+ Account System mit Skins (experimentell)
+ Attacken verwenden
+ Steuerung über Code Snippets, die direkt eingegeben werden
